<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ဆမ္ေဆာင္း ကီးဘုတ္</string>
    <string name="key_label_enter_go">သြားပါ</string>
    <string name="key_label_enter_next">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="key_label_enter_send">ပုိ႔ပါ</string>
    <string name="key_label_enter_done">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="input_method_type">ေဒါင္လိုက္ကီးဘုတ္ အမ်ိဳးအစားမ်ား</string>
    <string name="input_method_type_qwerty">Qwerty ကီးဘုတ္</string>
    <string name="input_method_type_phonepad">၃x၄ ကီးဘုတ္</string>
    <string name="input_method_type_box_hwr">လက္ေရး</string>
    <string name="input_method_type_qwerty_short">Qwerty</string>
    <string name="input_method_type_normal">ပံုမွန္</string>
    <string name="use_input_method_type_on_kor">ကိုရီးယား ကီးဘုတ္အား သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="korean_keypad_type">ကိုရီးယား ကီးဘုတ္</string>
    <string name="korean_keypad_type_cji">ခၽြန္ဂ်င္း ကီးဘုတ္</string>
    <string name="korean_keypad_type_cji_turbo">ခၽြန္ဂ်င္း ပလက္စ္ ကီးဘုတ္</string>
    <string name="korean_keypad_type_sky">SKY ကီးဘုတ္</string>
    <string name="korean_keypad_type_vega">ဗီဂါ ကီးဘုတ္</string>
    <string name="korean_keypad_type_nara">နရက္ဂယ္လ္ ကီးဘုတ္</string>
    <string name="number_and_symbols_keypad_type">နံပါတ္မ်ားႏွင့္ သေကၤတမ်ား</string>
    <string name="alphabets_keypad_type">အကၡရာမ်ား</string>
    <string name="keyboard_dependent_symbols_keyboard_type">ဘာသာစကား မွီခိုမႈ</string>
    <string name="general_settings">အေထြေထြ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="select_language">အ၀င္ ဘာသာစကား</string>
    <string name="select_languages">ထည့္သြင္းရန္ ဘာသာစကားမ်ား</string>
    <string name="select_language_summary">ဘာသာစကားေျပာင္းလဲရန္ လက္ေခ်ာင္းကို စေပ့စ္ဘားေပၚတြင္ တြန္းဆြဲပါ။</string>
    <string name="umlaut_settings">သရသံေျပာင္း သေကၤတ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="setting_title">ဆမ္ေဆာင္း ကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="use_predictive_text">တင္ႀကိဳခန္႔မွန္းရႏုိင္သည္ စာသားကို သံုးပါ</string>
    <string name="use_xt9">ခန္႔မွန္းႏုိင္ေသာ စာသား</string>
    <string name="predictive_text_on">ဖြင့္</string>
    <string name="predictive_text_off">ပိတ္</string>
    <string name="candidate_init_text">ခန္႔မွန္းႏိုင္ေသာ စာသား ေနရာ</string>
    <string name="s_fuzzy_use_all">အားလုံး</string>
    <string name="xt9_advanced_off_toast">ေရြးစရာမ်ားကို ျမင္ႏိုင္ရန္ ခန္႔မွန္းႏိုင္ေသာ စာသားကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="use_keypad_sweeping">ကီးဘုတ္ကို ပြတ္ပါ</string>
    <string name="keypad_sweeping_summary">စာလံုးမ်ားႏွင့္ လကၡဏာမ်ား ေျပာင္းရန္ ကီးဘုတ္ကို ေရျပင္ညီအတိုင္း ပြတ္ပါ။</string>
    <string name="use_char_preview">ကာရိုက္တာ ႀကိဳတင္ၾကည့္ရႈျခင္း</string>
    <string name="use_char_preview_summary">Qwerty ကီးဘုတ္တခုအေပၚရွိ ခလုတ္တခုကို ေခါက္သည့္အခါ ႀကီးမားေသာစာလံုးပူေပါင္းတခု ျပပါ။</string>
    <string name="use_auto_spacing">အလိုအေလ်ာက္ ျခားထားမႈ</string>
    <string name="auto_spacing_summary">စကားလံုးမ်ားအၾကား ေနရာလြတ္ အလိုအေလ်ာက္ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="auto_spacing_summary_to_enable_predictive_text">အလိုလို ေနရာျခားျခင္း သံုးရန္ ခန္႔မွန္း စာသား ရေစပါ။</string>
    <string name="use_auto_period">အလိုအေလ်ာက္-ပုဒ္ျဖတ္ ပုဒ္ရပ္ထည့္ျခင္း</string>
    <string name="auto_period_summary">ဖူးစေတာ့ ထည့္ရန္အတြက္ စေပ့ဘားကို ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="use_keypress_sound">ခလုတ္ႏွိပ္သံ</string>
    <string name="use_keypress_haptic">ကီး-ႏွိပ္ တုန္ခါမႈ</string>
    <string name="use_auto_caps">အလိုအေလ်ာက္အဂၤလိပ္စာလံုးအၾကီးသို႔ ေျပာင္းျခင္း</string>
    <string name="auto_caps_summary">စာေၾကာင္းတိုင္း၏ ပထမစာလံုးကို အလိုအေလ်ာက္ စာလံုးၾကီး လုပ္ပါ။</string>
    <string name="use_voice_input">အသံ ျဖည့္သြင္းခ်က္</string>
    <string name="voice_input_summary">ကီးဘုတ္ေပၚတြင္ အသံထည့္သည့္ခလုတ္ကိုျပပါ။</string>
    <string name="complete_mode_not_supported">ဤဘာသာစကားအတြက္ အျပည့္အဝ သိမွတ္ေရး အေနအထားကို ေထာက္ကူမေပးပါ။</string>
    <string name="hwr_off_toast">ပိုေကာင္းေသာေရြးခ်ယ္မႈမ်ားကိုေတြ႔ရန္ လက္ေရးကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="tutorial">သင္တန္း</string>
    <string name="reset_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား ျပန္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="help_integration">အကူအညီ</string>
    <string name="help_keyboard_button_text">ဆမ္ေဆာင္ ကီးဘုတ္အေၾကာင္း ေလ့လာပါ</string>
    <string name="help_handwriting_button_text">လက္ေရးအေၾကာင္း ေလ့လာပါ</string>
    <string name="help_gesture_button_text">လက္ေရး အမူအယာမ်ား အေၾကာင္း ေလ့လာပါ</string>
    <string name="help_trace_button_text">ဆက္တိုက္ ျဖည့္သြင္းျခင္း အေၾကာင္း ေလ့လာပါ</string>
    <string name="use_word_completion">စကားလံုးျဖည့္ျခင္း</string>
    <string name="word_completion_summary">ျဖည့္သြင္းထားေသာ အကၡရာမ်ားေပၚတြင္မူတည္ကာ အၾကံျပဳေထာက္ခံထားသည့္ ျပည့္စံုေသာ စကားလံုးမ်ား။</string>
    <string name="word_completion_point">စကားလုံး ျပည့္စုေအာင္ျဖည့္သည့္ေနရာ</string>
    <string name="use_spell_correction">စာလုံးေပါင္း အမွားျပင္ဆင္ခ်က္</string>
    <string name="use_next_word_prediction">ေနာက္ထပ္ စကားလံုး ခန္႕မွန္းခ်က္</string>
    <string name="use_auto_append">အလိုအေလ်ာက္ ျဖည့္သြင္း</string>
    <string name="use_auto_substitution">အလိုအေလ်ာက္ အစားထိုးျခင္း</string>
    <string name="auto_substitution_summary">အၾကံျပဳေထာက္ခံထားသည့္ ေျပာင္းလဲအသံုးျပဳႏိုင္ေသာ စကားလံုးမ်ားစာရင္း။</string>
    <string name="use_regional_correction">ေဒသဆုိင္ရာ အမွားျပင္ခ်က္</string>
    <string name="use_recapture">ျပန္လည္ဖမ္းယူပါ</string>
    <string name="recapture_summary">XT9 အၾကံျပဳခ်က္မ်ားကို စတင္အသံုးျပဳပါ။</string>
    <string name="use_trace">ဆက္တိုက္ ထည့္သြင္းမႈ</string>
    <string name="trace_summary">ကီးဘုတ္တစ္ေလွ်ာက္ လက္ေခ်ာင္းျဖင့္ ေလွ်ာတုိက္ကာ စာသားရိုက္ထည့္ပါ။ ဤအစီအစဥ္မွာ Qwerty ကီးဘုတ္အတြက္ အဆင္ေျပေစသည္။</string>
    <string name="trace_summary_to_enable_predictive_text">ဆက္တိုက္ ျဖည့္သြင္းမႈ သံုးရန္ ခန္႔မွန္း စာသား ရေစပါ။</string>
    <string name="trace_Keyboard_popup">ဆက္တိုက္ျဖည့္သြင္းမႈ သံုးျခင္းသည္ ကာဆာ အထိန္းကို မရႏိုင္ေအာင္ လုပ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="cursor_Control">ကာဆာ အထိန္း</string>
    <string name="cursor_Control_summary">စာသား ကာဆာ ေရႊ႕ရန္ ကီးဘုတ္ ကန္႔လန္႔ျဖတ္၍ သင့္လက္ေခ်ာင္း ေလွ်ာပါ။</string>
    <string name="cursor_Control_popup">ကာဆာ အထိန္း သံုးျခင္းသည္ ဆက္တိုက္ ျဖည့္သြင္းမႈကို မရႏိုင္ေအာင္ လုပ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="flick_umlaut">ျဖည့္သြင္းမႈ လွန္ပါ</string>
    <string name="flick_umlaut_summary">သေကၤတမ်ားႏွင့္ အျခားေရြးစရာ အကၡရာမ်ား ၾကည့္ရန္ ကီးတစ္ခုေပၚ အေပၚသို႔ လွန္ပါ။</string>
    <string name="pointing_Keyboard">လက္ျဖင့္ပြတ္ရသည့္ ကီးဘုတ္</string>
    <string name="pointing_Keyboard_summary">ကီးဘုတ္တေလွ်ာက္ လက္ေခ်ာင္း ေလွ်ာပြတ္ျခင္းျဖင့္ ကာဆာကို ေရႊ႕ပါ။</string>
    <string name="pointing_Keyboard_popup">ညႊန္ျပ ကီးဘုတ္ကို သံုးျခင္းသည္ အခ်က္အလက္ ဆက္တိုက္ျဖည့္သြင္းမႈကို မစြမ္းေဆာင္ႏိုင္ေအာင္ ျဖစ္ေစမည္။</string>
    <string name="use_full_handwriting">မ်က္ႏွာျပင္အျပည့္</string>
    <string name="use_full_handwriting_summary">လက္ေရးျဖင့္ S Note ႏွင့္ မက္ေဆ့ခ်္လုပ္ျခင္းတြင္ ဖန္သားျပင္ အျပည့္ ျပပါ။</string>
    <string name="keyboard_swipe_summary_to_enable_predictive_text">ဆက္တိုက္ ျဖည့္သြင္းမႈ မရႏိုင္ပါ။ ခန္႔မွန္း စာသား ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="swipe_disable_continuous_popup">ကီးဘုတ္ပြတ္ျခင္းျဖင့္ ဆက္တိုက္ ထည့္သြင္းျခင္းကို အလုပ္မလုပ္ေစႏိုင္။</string>
    <string name="continuous_disable_swipe_popup">ဆက္တိုက္ ထည့္သြင္းျခင္းအားျဖင့္ ကီးဘုတ္ပြတ္ျခင္းကို အလုပ္မလုပ္ေစႏိုင္။</string>
    <string name="s_pen_detection">ေဘာပင္ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="s_pen_detection_summary">ေဖာင္တိန္ ရွာေဖြေတြ႔ရွိသည့္အခါ လက္ေရး အသိအမွတ္ျပဳျခင္း အေနအထားသို႔ ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="pen_detection_dialog_msg">S Pen အားစမ္းေတြ႔လွ်င္ စာသားထည့္သြင္းမႈမတ္အား လက္ေရးေရးသား မွတ္သားမႈမုတ္သိုု႔ အလိုုအေလွ်ာက္ ေျပာင္းသြားမည္။ သင္သည္ ကီးဘုုတ္ ဆက္တင္မ်ားတြင္ ေဖါင္တိန္ေထာက္လွန္းမႈအား အလုပ္လုပ္၍မရေအာင္ လုပ္ထားႏိုင္သည္။</string>
    <string name="space_language_change">စေပ့စ္ ဘားပြတ္ျခင္း</string>
    <string name="space_language_change_summary">အာသာစကားေျပာင္းရန္၊ စေပ့စ္ဘားအားေရျပင္ညီအတိုင္းပြတ္ပါ။</string>
    <string name="use_one_hand">လက္တစ္ဖက္တည္းျဖင့္ လုပ္ႏိုင္ျခင္း</string>
    <string name="one_hand_summary">လက္တဖက္တည္းျဖင့္ အသံုးျပဳရန္အတြက္ သင့္ကီးဘုတ္ကို သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="one_hand_guide">လက္တဖက္တည္းျဖင့္ လည္ပတ္လုပ္ကိုင္မႈကို ေရြးခ်ယ္ထားပါက လက္ႏွစ္ဘက္လံုးရွိ ျမားခလုတ္ကို ေခါက္ျခင္းျဖင့္ ဆမ္ေဆာင္ ကီးဘုတ္ကို အေနအထားျပဳျပင္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="one_hand_guide_for_app">လက္တစ္ဖက္တည္းျဖင့္လုပ္ေဆာင္ႏိုင္ျခင္းကို ေရြးထားပါက၊ ေဒါင္လိုက္အေနအထားတြင္ Samsung ကီးဘုတ္ကို ျမႇားခလုပ္မ်ားအား တစ္ဖက္ဖက္မွာ ေခါက္ကာ ထိန္းညွိႏိုင္သည္။ ဤသြင္ျပင္အား ႏွိပ္သည့္ ဖုန္းေခၚကီးပတ္၊ ဖုန္းေခၚဖန္သားျပင္၊ ဂဏန္းတြက္စက္ႏွင့္ ေသာ့ဖြင့္ပံုစ ံဖန္သားျပင္တို႔ေပၚတြင္ ရရွိႏိုင္သည္။</string>
    <string name="one_hand_guide_pinch">လက္တစ္ဖက္တည္းျဖင့္လုပ္ေဆာင္ႏိုင္ျခင္းကို ေရြးထားပါက၊ ေဒါင္လိုက္အေနအထားတြင္ ဆမ္ေဆာင္ ကီးဘုတ္ကို ျမားခလုပ္မ်ားအား တစ္ဖက္ဖက္မွာ ေခါက္ကာ ထိန္းညွိႏိုင္သည္။ ပင့္ခ်္-ဇူး အား တိုက္ရိုက္သံုးျပီး သင္သည္ ဤသြင္ျပင္ကို အသံုုးျပဳ၍ရေစရန္ သိုု႔မဟုုတ္ မရေစရန္ ျပဳလုုပ္ႏိုုင္သည္။</string>
    <string name="one_hand_guide_available_for_app">ဤအစီအစဥ္ကိုလွည့္ျခင္းကီးပက္၊ ေခၚဆိုမႈဖန္သားျပင္၊ ဂဏန္းတြက္စက္၊ ႏွင့္ ေသာ့ဖြင့္ ပံုစံေဖာ္ ဖန္သားျပင္ေပၚတြင္ ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="xt9_my_words">ကြ်န္ေတာ္ ကြ်န္မ၏စကားလုံးစာရင္း</string>
    <string name="xt9_auto_substitution">အလိုလိုအစားသြင္း စာရင္း</string>
    <string name="xt9_words_list_shortcut">ျဖတ္လမ္း</string>
    <string name="xt9_words_list_substitution">အစားထိုးမႈ</string>
    <string name="xt9_words_list_no_words">စာလုံးမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="xt9_words_list_add">ထည့္ပါ</string>
    <string name="xt9_words_list_delete">ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="xt9_words_list_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="xt9_words_list_edit">တည္းျဖတ္</string>
    <string name="xt9_words_list_select_all">အားလံုးကိုေရြးပါ</string>
    <string name="xt9_words_list_edit_title">စကားလုံးတည္းျဖတ္ပါ</string>
    <string name="xt9_words_list_add_title">စာလုံး ထည့္ပါ</string>
    <string name="xt9_words_list_add_auto_substitution_title">အလိုအေလ်ာက္ အစားထိုးမႈ ေပါင္းထည့္ပါ</string>
    <string name="xt9_words_list_edit_auto_substitution_title">အစားထိုးျခင္း တည္းျဖတ္ပါ</string>
    <string name="xt9_words_list_edit_done_toast_string">စေပ့စ္ အကၡရာကို ခြင့္မျပဳပါ။</string>
    <string name="xt9_words_list_error_msg_exist">တည္ရွိေနၿပီးစာလုံး။</string>
    <string name="xt9_words_list_error_msg_wrong_char">တရားမ၀င္သည့္ အကၡရာ</string>
    <string name="xt9_words_list_word_deleted">ဤစာလံုးကို ပယ္ဖ်က္ပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="xt9_words_list_words_deleted">စာလံုးမ်ားကို ဖ်က္မည္။</string>
    <string name="xt9_words_list_all_words_deleted">စကားလံုးအားလံုးကို ပယ္ဖ်က္ပါလိမ့္မည္ ျဖစ္ပါသည္။</string>
    <string name="xt9_words_korean_not_supported">ကိုးရီးယားဘာသာကို အေထာက္အကူ မျပဳပါ။</string>
    <string name="recognition_time">မွတ္မိရန္အခ်ိန္</string>
    <string name="time_name_100">၁၀၀ ms</string>
    <string name="time_name_300">၃၀၀ ms</string>
    <string name="time_name_500">၅၀၀ ms</string>
    <string name="time_name_1000">၁၀၀၀ ms</string>
    <string name="time_name_2000">၂၀၀၀ ms</string>
    <string name="pen_thickness">ပင္န္အထူ</string>
    <string name="pen_color">ပင္န္အေရာင္</string>
    <string name="recognition_type">သိရွိမွတ္မိျခင္း ပံုစံ</string>
    <string name="gesture_guide">အမူအယာ လမ္းညႊန္</string>
    <string name="about">အေၾကာင္း</string>
    <string name="pinch_zoom_guide_title">ကီးဘုတ္မ်ားအတြက္ ဟန္မူယာ</string>
    <string name="pinch_zoom_guide_zoomin_title">ကီးဘုတ္ အမ်ိဳးအစားေျပာင္းပါ</string>
    <string name="pinch_zoom_guide_zoomin_content">ကီးဘုတ္ ပံုစံကို ေျပာင္းရန္ ကီးဘုတ္ေနရာ ေပၚက ပိတ္ကိ ဆိတ္ပါ။</string>
    <string name="pinch_zoom_guide_moving_title">ေရႊ ႔ပါ</string>
    <string name="pinch_zoom_guide_moving_content">ကီးဘုတ္ကို ေရႊ႕လိုပါက၊ ပုတ္လ်က္ လက္ႏွစ္ေခ်ာင္းျဖင့္ ကိုင္ထားၿပီးေနာက္ ဆြဲဲၿပီးေရႊ႕ယူပါ။</string>
    <string name="pinch_zoom_guide_moving_content2">ခြဲျခား ကီးဘုတ္္ကို အေပၚ ႏွင့္ ေအာက္ ေရႊ႕ႏိုင္ကာ၊ ေမ်ာေနသည့္ ကီးဘုန္ကို မည္သည့္ေနရာကိုမဆို ေရႊ႕ထားႏိုင္</string>
    <string name="predictive_text_guide_title">ခန္႔မွန္းႏုိင္ေသာ စာသား</string>
    <string name="predictive_text_guide_content">ကိုယ္ေရးကိုယ္တာျပဳထားေသာအခ်က္အလက္မ်ားေအာင္လုပ္ထားပါက။ ေဖ့္စ္ဘြတ္၊ ဂ်ီေမးလ္၊ တြစ္တာ၊ မက္ေဆ့ခ်္ပို႔ျခင္း၊ ႏွင့္ အဆက္အသြယ္မ်ားမွ သင့္လက္ေရးစတိုင္ကို ဆမ္ေဆာင္ကီးဘုတ္ကေလ့လာႏိုင္ၿပီးသင့္အတြက္ အံဝင္က်မည့္ ခန္႔မွန္းခ်က္ႏွႈ့္ အမွားျပင္ဆင္ခ်က္မ်ားကိုေပးသည္။</string>
    <string name="trace_guide_title">ဆက္တိုက္ ထည့္သြင္းမႈ</string>
    <string name="trace_guide_content">ကီးဘုတ္ တေလွ်ုာက္ လက္ေခ်ာင္းျဖင့္ ကစားေပးလ်က္ စာသားကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="auto_replacement_tap_toast">အလိုလို ဖလွယ္ျခင္း ေက်ာ္ရန္ ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="time_unit">%d စကၠန္႔</string>
    <string name="one_time_unit">၁ စကၠန္႔</string>
    <string name="color_name_black">အနက္</string>
    <string name="color_name_red">အနီ</string>
    <string name="color_name_blue">အျပာ</string>
    <string name="color_name_green">အစိမ္း</string>
    <string name="color_name_brown">အညိဳ</string>
    <string name="recognition_type_name_complete">အျပည့္အစံု သိရွိမွတ္မိျခင္း</string>
    <string name="recognition_type_name_stroke">ပြတ္ဆြဲမႈကုိ သိရွိမွတ္မိျခင္း</string>
    <string name="letters">%dမ်ား</string>
    <string name="one_pixel">1 pixel</string>
    <string name="pixels">%d pixels</string>
    <string name="tutorial_title_open">ကီးဘုတ္ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="tutorial_title_close">ကီးဘုတ္ပိတ္ပါ</string>
    <string name="tutorial_title_change_input_mode">ျဖည့္သြင္းခ်က္ အေနအထားကို ေျပာင္းလဲပါ</string>
    <string name="tutorial_title_change_lang">ဘာသာစကားေျပာင္းပါ</string>
    <string name="tutorial_title_move_select">ကာဆာကိုေရႊ႕/စာသားကိုေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="tutorial_title_chage_input_method">ျဖည့္သြင္းရန္ နည္းလမ္းေျပာင္းပါ</string>
    <string name="tutorial_title_multi_mode">အမ်ား-အေနအထား သေကၤတ</string>
    <string name="tutorial_title_additional_settings">အပိုေဆာင္း အေနအထားႏွင့္ ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="tutorial_title_customizable_key">စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ႏိုင္ေသာ ခလုတ္</string>
    <string name="tutorial_title_voice_input">အသံ ျဖည့္သြင္းခ်က္</string>
    <string name="tutorial_title_handwriting">လက္ေရး</string>
    <string name="tutorial_title_text_recognition">စာသားကိုမွတ္မိျခင္း</string>
    <string name="tutorial_title_clipboard">ကလစ္ဘုတ္</string>
    <string name="tutorial_title_keypad_settings">ကီးဘုတ္သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="tutorial_title_keypad_guide">ကီးဘုတ္မ်ားအတြက္ ဟန္မူယာ</string>
    <string name="tutorial_title_change_input_method">ျဖည့္သြင္းရန္ နည္းလမ္းေျပာင္းလဲပါ</string>
    <string name="tutorial_title_change_keyboard_type">ကီးဘုတ္ အမ်ဳိးအစားေျပာင္းပါ</string>
    <string name="tutorial_helptext_open">ကီးဘုတ္ဖြင့္ရန္ မည္သည့္စာသားေနရာမဆို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_close">ကီးဘုတ္ ပိတ္ရန္ ေနာက္ျပန္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_close_for_tablet">ကီးဘုတ္ သံုးေနစဥ္ ေနာက္ျပန္ခလုတ္သည္ ဖံုးကြယ္ခလုတ္ ျဖစ္သြားသည္။ ကီးဘုတ္ကို ပိတ္ရန္ ဖံုးကြယ္ ခလုတ္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_change_input_mode">အကၡရာမ်ားႏွင့္ သေကၤတမ်ားကို အမ်ဳိးမ်ဳိးေရြးခ်ယ္သံူးရန္ အေနအထား ခလုတ္ကို ေခါက္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_change_lang">ဘာသာစကား ႏွစ္ခုႏွင့္ အထက္ကို ေရြးထားပါက ဘာသာစကားခလုတ္ ေပၚလာမည္။ ဘာသာစကား ေျပာင္းလိုပါက ဘာသာစကား ခလုတ္ကို ႏွိပ္ပါ။ ဘာသာစကား ခလုတ္ကို ႏွိပ္၍ကိုင္ထားၿပီး ေပါ့အပ္ေပၚတြင္ ဘာသာစကား ေရြးပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_change_lang_without_globalkey">ကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ဘာသာစကား ႏွစ္ခုသို႔မဟုတ္ ထို႔ထက္ပိုေရြးထားပါက ၎တို႔ကိုလွည့္ေျပာင္းရန္ စေပ့စ္ ကီးကို ဆြဲပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_move">လက္ကိုင္ ေပၚလာေအာင္ လုပ္ရန္ ကီးဘုတ္ ဖြင့္ထားစဥ္ စာသားသြင္းေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_move2">ကာဆာကိုေရႊ႕ရန္ ဦးတည္ေနရာထံသုိ႔ လက္ကိုင္အားေရႊ႕ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_select">စာသားေရြးခ်ယ္မႈ အေနအထားကို စရန္ စကားလံုးေရြးခ်ယ္ပါ သို႔မဟုတ္ အားလံုးေရြးခ်ယ္ပါကို ပုတ္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_select1">ကာဆာလက္ကိုင္ တစ္ခုတြင္ အစလက္ကိုင္ႏွင့္ အဆံုးလက္ကိုင္ ပါဝင္သည္။ စာသားေရြးရန္ လက္ကိုင္ ႏွစ္ခုလံုးကိုေရႊ႕ပါ။ ကူးပါ၊ ျဖတ္ပါ၊ ကပ္ပါႏွင့္ အျခားေရြးခ်ယ္ရန္မ်ားေရြးရန္ လက္ကိုင္ကိုလႊတ္လိုက္ပါ။ စာသားေရြးခ်ယ္ျခင္းရပ္ရန္ လက္ကိုင္ကိုေခါက္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_chage_input_method">ျဖည့္သြင္းနည္းေျပာင္းရန္ အသိေပးခ်က္ ပန္နယ္ေပၚရွိကီးဘုတ္ သေကၤတကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_multi_mode">အသံ၊ လက္ေရး ကလစ္ဘုတ္ ႏွင့္ကီးဘုတ္ ဆက္တင္မ်ားကို ေရြးရန္ မာလတီ မုတ္သေကၤတကို ႏွိပ္ျပီးဖိထားပါ။ ကီးဘုတ္ဆက္တင္မ်ားသည္ အသင့္သြင္းထားေသာေရြးခ်ယ္မႈျဖစ္သည္။</string>
    <string name="tutorial_helptext_multi_mode_without_hwr">အသံ၊ ကလစ္ဘုတ္၊ သို့မဟုတ္ ကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ေရြးခ်ယ္ရန္ မ်ဳိးစံု အေနအထား သေကၤတကို နွိပ္၍ ကိုင္ထားပါ။ ကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္သည္ မူလသတ္မွတ္ထားေသာ ေရြးခ်ယ္မႈ ျဖစ္သည္္။</string>
    <string name="tutorial_helptext_multi_mode_without_clipboard">အသံ၊လက္ေရး၊ကီးဘုတ္ ဆက္တင္မ်ားေရြးရန္ အသြင္မ်ိဳးစံုသေကၤတ ကိုႏွိပ္ကာဖိပါ။ ကီးဘုတ္ဆက္တင္မ်ားသည္ နဂိုေရြးခ်ယ္မႈအတိုင္းျဖစ္သည္္။</string>
    <string name="tutorial_helptext_additional_settings">လက္ေရးေရးသားျခင္း မုတ္မ်ား၊ ကလစ္ဘုတ္ ႏွင့္ ကီးဘုတ္ ဆက္တင္မ်ားကို ေရြးရန္ အသံခလုတ္ကို ႏွိပ္၍ဆက္ကိုင္ထားပါ</string>
    <string name="tutorial_helptext_additional_settings_for_floating">အသံ၊ လက္ေရးပံုစံ၊ ကလစ္ဘုတ္၊၊ ကီးဘုတ္ဆက္တင္မ်ားကို ေရြးရန္(သုိ႔) ကီးဘုတ္ကို ေျပာင္းရန္ အသံခလုတ္ကိုဖိ၍ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_additional_settings_without_hwr">အသံ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ ကလစ္ဘုတ္ႏွင့္ ကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအၾကား ေရြးရန္ အသံခလုတ္ကို ေခါက္၍ ကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_additional_settings_for_floating_without_hwr">အသံ၊ ကလစ္ဘုုတ္၊ ကီးဘုုတ္ ဆက္တင္မ်ားကိုု ေရြးျခယ္ရန္ သိုု႔မဟုုတ္ ကီးဘုုတ္ကိုု ေျပာင္းလဲရန္ အသံခလုုတ္ကိုု ဖိႏွိပ္ျပီး ကိုုင္ထားပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_voice_input">အသံေဆာင္ရြက္မႈအား အသံုုးျပဳရန္ အသံသေကၤတအား ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_handwriting">လက္ေရးေရးသားျခင္းအလုပ္ကိုအသံုးျပဳရန္ ကို လက္ေရးေရးသားျခင္း သေကၤတကိုု ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_text_recognition">စာသားမွတ္မိျခင္းသံုးရန္ စာသားမွတ္မိျခင္းသေကၤတကိုေခါက္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_clipboard">ကလစ္ဘုတ္ ဖြင့္ရန္ ကလစ္ဘုတ္ ခလုတ္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_keypad_settings">Samsung ကီးဘုတ္ဆက္တင္မ်ားကိုဖြင့္ရန္ ဆက္တင္သေကၤတအားႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_change_input_method">ထည့္သြင္းေရး နည္းကို ေျပာင္းရန္ အေနအထားျပ ဘားေပၚက ကီးဘုတ္ အိုင္ကြန္ကို ပုတ္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_setting_key">ဆမ္ေဆာင္ Qwerty ကီးဘုတ္ အတြက္ ဆက္တင္မ်ား မီႏူးကို ဖြင့္ရန္ ဆက္တင္မ်ား ခလုတ္ကို ေခါက္ပါ။ ထည့္သြင္းနည္း ေျပာင္းရန္ ဆက္တင္မ်ား ခလုတ္ကို ေခါက္၍ ဖိထား။</string>
    <string name="tutorial_helptext_customizable_key">အသံ၊ စာသား အသိအမွတ္ျပဳမႈ၊ ကလစ္ဘုတ္၊ ကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ ႏွင့္ ပုဒ္ျဖတ္ ပုဒ္ရပ္ သေကၤတမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ရန္ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ႏိုင္ေသာ ခလုတ္ကို ႏွိပ္၍ ဖိထားပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_customizable_key_for_floating">အသံ၊ လက္ေရး၊ ကလစ္ဘုတ္၊ ကီးဘုတ္ ဆက္တင္မ်ား၊ ပုဒ္ျဖတ္ပုဒ္ရပ္ သေကၤတမ်ားကို ေရြးရန္ (သို႔) ကီးဘုတ္ ေျပာင္းရန္ စိတ္ၾကိဳက္လုပ္ႏိုင္ေသာကီးကို ႏွိပ္၍ ကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_customizable_key_without_hwr">အသံ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ ကလစ္ဘုတ္ႏွင့္ ကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအၾကား ေရြးရန္ စိတ္ႀကိဳက္ခလုတ္ကို ေခါက္၍ ကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_customizable_key_for_floating_without_hwr">အသံ၊ ကလစ္ဘုတ္၊ ကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ ပုဒ္ျဖတ္ပုဒ္ရပ္သေကၤတမ်ားကိုေရြးခ်ယ္ရန္ သို႔မဟုတ္ ကီးဘုတ္ကို ေျပာင္းလဲရန္ ျပဳျပင္၍ ရေသာခလုတ္ေခါက္၍ ကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_customizable_key_with_ocr">အသံ၊ စာသား အသိအမွတ္ျပဳမႈ၊ ကလစ္ဘုတ္၊ ကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ ႏွင့္ ပုဒ္ျဖတ္ ပုဒ္ရပ္ သေကၤတမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ရန္ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ႏိုင္ေသာ ခလုတ္ကို ႏွိပ္၍ ဖိထားပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_customizable_key_for_floating_with_ocr">အသံ၊ လက္ေရး၊ စာသားသိရွိမႈ၊ ကလစ္ဘုတ္၊ ကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ ပုဒ္ျဖတ္ပုဒ္ရပ္သေကၤတမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ရန္ သို႔မဟုတ္ ကီးဘုတ္ကို ေျပာင္းလဲရန္ ျပဳျပင္၍ ရေသာခလုတ္ေခါက္၍ ကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_customizable_key_with_ocr_without_hwr">အသံ၊ စာသား အသိအမွတ္ျပဳမႈ၊ ကလစ္ဘုတ္၊ ကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ ႏွင့္ ပုဒ္ျဖတ္ ပုဒ္ရပ္ သေကၤတမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ရန္ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ႏိုင္ေသာ ခလုတ္ကို ႏွိပ္၍ ဖိထားပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_customizable_key_with_floating">အသံ၊ လက္ေရး၊ စာသားမွတ္မိျခင္း၊ ကလစ္ဘုတ္၊ ကီးဘုတ္ ဆက္တင္မ်ား၊ ပုဒ္ျဖတ္ပုဒ္ရပ္ သေကၤတမ်ားကိုေရြးရန္ သို႔မဟုတ္ ကီးဘုတ္ သေကၤတကိုေျပာင္းရန္ ျပဳျပင္ႏိုင္ေသာကီးကိုေခါက္၍ ကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_change_keyboard_type">ေပါေလာေပၚျခင္းႏွင့္ ပံုမွန္ ကီးဘုတ္မ်ားကို ေျပာင္းရန္အတြက္ ေျပာင္းပါ သေကၤတကို ေခါက္ပါ။</string>
    <string name="tutorial_helptext_change_keyboard_type_tablet">qwerty၊ ေပါေလာေပၚျခင္းႏွင့္ အုပ္စုကြဲ ကီးဘုတ္မ်ားအၾကား ေရြးခ်ယ္ရန္ အေျပာင္းအလဲ သေကၤတကို ေခါက္ပါ။</string>
    <string name="reset_dialog_title">သတိ</string>
    <string name="reset_dialog_msg">ကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ စာလံုး စာရင္း ႏွင့္ ေအာ္တို အစားထိုးေရး စာရင္းတို႔မွ လြဲၿပီး၊ ျပန္သတ္မွတ္သြားမည္။</string>
    <string name="reset_dialog_msg_xt9_ver9">ကိုယ္ေရးအခ်က္အလက္မ်ားမွလြဲ၍ ကီးဘုတ္ဆက္တင္မ်ားကို ဖ်က္မည္။</string>
    <string name="reset_dialog_msg_swiftkey">ကိုယ္ေရးကိုယ္တာ ျပဳထားသည့္ အခ်က္အလက္မ်ားႏွင့္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားသည့္ ဘာသာစကားမ်ားမွအပ ကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ျပန္လည္သတ္မွတ္မည္။</string>
    <string name="ok">အုိေက</string>
    <string name="settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="key_label_range_phone_symbol">Sym</string>
    <string name="key_label_range_upper_phone_symbol">SYM</string>
    <string name="key_label_range_123_sym">"123
စာလုံး"</string>
    <string name="key_label_range_sym_ABC">"Sym
ABC"</string>
    <string name="key_label_range_sym_korean">"Sym
가"</string>
    <string name="candidate_button_label_previous">ယခင္က</string>
    <string name="candidate_button_label_next">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="hwr_tutorial_one">1</string>
    <string name="hwr_tutorial_two">2.</string>
    <string name="hwr_tutorial_three">3.။</string>
    <string name="hwr_tutorial_three_2nd">တစ္လိုင္းထက္ပို၍ေရးပါက ေနရာအလံုအေလာက္ရွိရန္ ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="hwr_tutorial_four">4</string>
    <string name="hwr_tutorial_four_3rd">စကားလံုုးနွင့္ စကားစုုမ်ားအား ေထာက္ပံ့သည့္ ဘာသာစကားမ်ား</string>
    <string name="hwr_tutorial_four_ex">အကၡရာမ်ားအသီးသီကိုသိရန္ ေထာက္ပံ့ျခင္း</string>
    <string name="hwr_tutorial_four_ex_sec">စာလံုးမ်ားႏွင့္စာစုမ်ားကိုသိရန္ ေထာက္ပံ့ျခင္း</string>
    <string name="hwr_tutorial_five">5.</string>
    <string name="hwr_tutorial_five_2nd">လက္ေရးဆက္ရွိေသာ ဘာသာစကားမ်ားအတြက္ ဆက္ထားေသာ အကၡရာမ်ားကို သိသင့္ပါသည္။</string>
    <string name="hwr_tutorial_five_3rd">လက္ေရးဆက္မရွိေသာ ဘာသာစကားမ်ားအတြက္ အကၡရာမ်ားကို သတ္သတ္စီေရးသားသင့္ပါသည္။</string>
    <string name="hwr_tutorial_five_4th">လက္ေရးဆက္မသံုးေသာ ဘာသာစကားကို ဤလမ္းညႊန္တြင္ အမည္ထည့္သြင္းသင့္သည္။</string>
    <string name="hwr_tutorial_five_6th">လက္ေရးဆက္ေရးသားမႈကိုု ေထာက္ကူထားသည့္ ဘာသာစကားမ်ား</string>
    <string name="hwr_tutorial_five_7th">လက္ေရးဆက္ေရးသားမႈကိုု ေထာက္ကူမထားသည့္ ဘာသာစကားမ်ား</string>
    <string name="hwr_tutorial_five_ex">ဥပမာ လက္ေရးဆက္သံုးေသာ ဘာသာစကား တခု: အဂၤလိပ္</string>
    <string name="hwr_tutorial_five_ex_2nd">ဥပမာ လက္ေရးဆက္မသံုးေသာ ဘာသာစကား တခု: 한국어</string>
    <string name="hwr_gesture_content">မွတ္မိျခင္းအမ်ဳိးအစားအား အလံုးစံုမွတ္မိျခင္းလုပ္ထားမွသာလွ်င္ သင္သည္ လက္ေရးကို ပံုဆြဲျခင္း ပင္နယ္မွာ ထည့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="hwr_gesture_edit">တည္းျဖတ္</string>
    <string name="hwr_gesture_delete">ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="hwr_gesture_delete_sentece">စာလံုး (သုိ႔) စာေၾကာင္း</string>
    <string name="hwr_gesture_delete_char">အကၡရာတစ္လံုး</string>
    <string name="hwr_gesture_space">စေပ့စ္</string>
    <string name="hwr_gesture_deletespace">ေနရာလြတ္မ်ားကို ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="hwr_gesture_enter">ျဖည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="hwr_gesture_complete">အျပည့္အစံု သိရွိမွတ္မိျခင္း</string>
    <string name="hwr_gesture_stroke">ပြတ္ဆြဲမႈကုိ သိရွိမွတ္မိျခင္း</string>
    <string name="hwr_gesture_guide_dont_show">ထပ္မျပပါေတာ့ႏွင့္</string>
    <string name="hwr_gesture_guide_enter_explain_1">စကားလံုးျဖည့္ျခင္း</string>
    <string name="hwr_gesture_guide_enter_explain_2">ျဖည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="input_method_type_split">ခြဲျခားပါ</string>
    <string name="input_method_type_floating">ေမ်ာေန</string>
    <string name="vietnamese_qwerty_keyboard_type">ဗီယက္နမ္ Qwerty ကီးဘုတ္ အမ်ဳိးအစားမ်ား</string>
    <string name="vietnamese_keyboard_type">ဗီယက္နမ္ ကီးဘုတ္ အမ်ဳိးအစားမ်ား</string>
    <string name="telex_qwerty_keyboard">Telex Qwerty ကီးဘုတ္</string>
    <string name="vni_qwerty_keyboard">VNI Qwerty ကီးဘုတ္</string>
    <string name="accessibility_description_delete">ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="accessibility_description_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="accessibility_description_enter">ျဖည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="accessibility_description_search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="accessibility_description_space">စေပ့စ္ ဘား</string>
    <string name="accessibility_description_shift">ေရႊ႕ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="accessibility_description_unshifted">ေရႊ႕ေျပာင္းမႈ ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="accessibility_description_shift_locked">ေရႊ႕ေျပာင္းမႈ ေသာ့ခတ္ထားသည္။</string>
    <string name="accessibility_description_language_change">ထည့္သြင္းျခင္းဘာသာစကားေျပာင္းပါ</string>
    <string name="accessibility_description_range_change_symbols">သေကၤတမ်ား</string>
    <string name="accessibility_description_range_change_numbers">နံပါတ္မ်ား</string>
    <string name="accessibility_description_range_change_numbers_and_symbols">နံပါတ္မ်ားႏွင့္ သေကၤတမ်ား</string>
    <string name="accessibility_description_range_change_letters">စာမ်ား</string>
    <string name="accessibility_description_clipboard">ကလစ္ဘုတ္</string>
    <string name="accessibility_description_handwriting">လက္ေရး</string>
    <string name="accessibility_description_keyboard">ခလုပ္ခံု</string>
    <string name="accessibility_description_voice">အသံ ျဖည့္သြင္းခ်က္</string>
    <string name="accessibility_description_ocr">သေကတၤကုိ သိရွိႏုိင္ျခင္း</string>
    <string name="accessibility_description_left_handed">ဘယ္သန္</string>
    <string name="accessibility_description_right_handed">ညာသန္</string>
    <string name="accessibility_description_backspace">ေနာက္သို႔ျပန္ဖ်က္ျခင္း</string>
    <string name="accessibility_description_control">ထိန္းပါ</string>
    <string name="accessibility_description_keyboard_hide">ကီးဘုတ္ ဝွက္ထားပါ</string>
    <string name="accessibility_description_left">ဘယ္</string>
    <string name="accessibility_description_right">ညာ</string>
    <string name="accessibility_description_up">အေပၚ</string>
    <string name="accessibility_description_down">ေအာက္</string>
    <string name="accessibility_description_emoticon">အီမုိတီကြန္း</string>
    <string name="accessibility_description_emoticon_recent">ေလာေလာဆယ္</string>
    <string name="accessibility_description_emoticon_faces">မ်က္ႏွာမ်ား</string>
    <string name="accessibility_description_emoticon_objects">အရာဝတၳဳမ်ား</string>
    <string name="accessibility_description_emoticon_nature">သဘာဝ</string>
    <string name="accessibility_description_emoticon_places">ေနရာမ်ား</string>
    <string name="accessibility_description_emoticon_symbols">သေကၤတမ်ား</string>
    <string name="accessibility_description_change_keyboard_type">ကီးဘုတ္ အမ်ဳိးအစားေျပာင္းပါ</string>
    <string name="accessibility_description_sym_popup">အလိုအေလ်ာက္ေပၚေသာသေကၤတကီးဘုတ္ ျပသပါ</string>
    <string name="accessibility_description_expand">ခ်ဲ႕ထြင္</string>
    <string name="accessibility_description_close">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="accessibility_description_symbol_page">သေကၤတာ ကီးဘုတ္ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="accessibility_description_hold_for_options">%s၊ ေရြးခ်ယ္ခြင့္မ်ားအတြက္ ထိန္းကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="accessibility_description_fullstop">၀ါက်အဆံုး သေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_chunjiin_arae_a">ကိုးရီးယား၏ သရအကၡရာ အထူးျပဳပုဒ္</string>
    <string name="accessibility_description_comma">ပုဒ္ရပ္သေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_question_mark">ေမးခြန္းသေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_exclamation_mark">အာေမၮိတ္ သေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_dash">မ်ဥ္းတံုး</string>
    <string name="accessibility_description_slash">မ်ဥ္းေစာင္း သေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_pensive_face">တည္ၾကည္သည့္ မ်က္ႏွာ</string>
    <string name="accessibility_description_tired_face">ေမာပန္းေနသည့္ မ်က္ႏွာ</string>
    <string name="accessibility_description_crying_face">ငိုေနေသာ မ်က္ႏွာ</string>
    <string name="use_system_language">စစ္စတမ္ ဘာသာစကားကို သံုးပါ</string>
    <string name="additional_keyboards">ဘာသာစကားေရြးပါ</string>
    <string name="update">အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="update_list">စာရင္း အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="enable">လုပ္ငန္း စတင္ေဆာင္ရြက္ေစၿပီး</string>
    <string name="disable">ရပ္ဆုိင္းေစၿပီး</string>
    <string name="cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="remove">ဖယ္ထုတ္ပါ</string>
    <string name="removed">ဖယ္ရွားၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="update_available">အပ္ဒိတ္တခု ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="Status_Select_to_Download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ေခါက္ပါ။</string>
    <string name="status_downloading">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနေသာ</string>
    <string name="successfully_download">ေဒါင္းလုတ္ ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="cancel_to_download">ေဒါင္းလုတ္ကုိ ပယ္ဖ်က္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="fail_to_download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="fail_to_download_language_list">ဘာသာစကား စာရင္း ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ က်ရႈံသည္။</string>
    <string name="ready_for_download">ေဒါင္းလုတ္အတြက္ အသင့္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="fail_to_enable_language">ေထာက္ပံ့မႈေပးေသာ ဘာသာစကား အေရအတြက္ (%d) ခုသို႔ ေရာက္ေနၿပီ။</string>
    <string name="select_at_least_one_item">အနည္းဆုံး အရာတစ္ခု ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="update_in_progress">အပ္ဒိတ္လုပ္ေနပါသည္…</string>
    <string name="language_list_update_complete">ဘာသာစကားစာရင္း အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္။ ဘာသာစကား အသစ္ %d အား ထည့္ထားသည္။</string>
    <string name="language_list_update_complete_onelanguage">ဘာသာစကားစာရင္း အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္။ ဘာသာစကား အသစ္ ၁ ခု အား ထည့္ထားသည္။</string>
    <string name="language_list_update_complete_nolanguage">ဘာသာစကားစာရင္း အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္။ ဘာသာစကား အသစ္ ထည့္မထားပါ။</string>
    <string name="language_deleted">ဤဘာသာစကား အဖ်က္ခံရမည္။</string>
    <string name="languages_list_deleted">ဘာသာစကား %d ခု အဖ်က္ခံရမည္။</string>
    <string name="swiftkey_dialog_title">သတိ</string>
    <string name="swiftkey_dialog_msg">"ပိုေကာင္းေသာ ခန္႔မွန္းမႈရလဒ္မ်ားကို ေပးႏိုင္ရန္ ဆမ္ေဆာင္ ကီးဘုတ္မွာ သင့္ လွ်ိဳ႕ဝွက္စာလံုးမွအပ၊ ကိုယ္ပိုင္အခ်က္အလက္ ႏွင့္ အေၾကြးဝယ္ကဒ္ နံပါတ္မ်ား၊ သင္ရိုက္ထည့္ေသာ စာသားအားလံုးကို သိမ္းေပးႏိုင္သည္။ ဆက္သြားမည္လား?

အကယ္၍ သင့္ကိုုယ္ပိုင္ အခ်က္အလက္ မစုေဆာင္းလိုပါက၊ ကီးဘုတ္ ဆက္တင္မ်ားသို႔သြားျပီး ေဒတာကိုယ္ပိုင္ ဖန္တီးမႈအား အလုပ္မလုပ္ေစပါႏွင့္။"</string>
    <string name="swiftkey_dialog_msg_vzw">Samsung keyboard can learn entered text to enhance auto replacement and provide better prediction results. This excludes security information, such as passwords and credit card numbers.</string>
    <string name="xt9_personalizer_attention_dialog_msg">"ပိုေကာင္းေသာ ခန္႔မွန္းမႈရလဒ္မ်ားကို ေပးႏိုင္ရန္ စကားဝွက္ႏွင့္ နံပတ္မ်ားမွလြဲ ၍ သင္ထည့္သြင္းေသာ စာသား အားလံုးကို ဆမ္ေဆာင္ ကီးဘုတ္မွ သိမ္းထားႏိုင္သည္။ ေရွ႕ဆက္သြား မည္လား?
အကယ္၍ သင့္ကိုုယ္ပိုင္ အခ်က္အလက္ မစုေဆာင္းလိုပါက ကီးဘုတ္ ဆက္တင္မ်ားသို႔ သြားျပီး ေဒတာ ကိုယ္ပိုင္ဖန္တီးမႈကို အလုပ္မလုပ္ေစပါႏွင့္။"</string>
    <string name="swiftkey_remove_term_msg">ေလ့လာျပီး စကားလံုးမ်ားထဲမွ ‘%s’ အား ဖယ္ရွားလိုက္မည္။</string>
    <string name="swiftkey_first_dialog_msg">Samsung keyboard က သင္ ရိုက္ထည့္သည္ကို မွတ္မိကာ သင့္ လက္ေရးစတိုင္ကို ေလ့လာၿပီး သင္ရိုက္လိုသည္ကို ခန္႔မွန္းေပးဖို႔ ၾကိဳးစားသည္။ စကားဝွက္မ်ားကို ဖယ္ထုတ္မည္ျဖစ္ေသာ္လည္း ခရိဒစ္ကတ္ နံပါတ္ကဲ့သို႔ ကိုယ္ေရး အခ်က္အလက္မ်ားကိုမူ သိုေလွာင္ထားမည္။</string>
    <string name="swiftkey_enable_personalised_data">ကိုယ္ပိုင္လုပ္ထားေသာ ေဒတာ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="swiftkey_second_dialog_msg">ဤအစီအစဥ္ သံုးရန္ အိုေက ႏွိပ္ပါ။ သင့္ ကိုယ္ေရး ေဒတာကို မသိုေလွာင္လိုပါက ကီးဘုတ္ ဆက္တင္မ်ားသို႔ သြား၍ ကိုယ္ပိုင္လုပ္ထားေသာ ေဒတာကို ျခစ္ျခင္း ျဖဳတ္ပါ။</string>
    <string name="update_language_list_dialog_title">ထည့္သြင္းရန္ ဘာသာစကားမ်ား</string>
    <string name="update_language_list_dialog_msg">ဘာသာစကားအသစ္တစ္ခုကုိ ယခုအခါ ရရွိနုိင္ပါသည္။ ဘာသာစကားအသစ္တစ္ခုကုိ ေဒါင္းလုပ္လုပ္ျခင္းျဖင့္ သင့္ဘာသာစကားကုိ သတ္မွတ္ပါ။ ယၡဳ အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ အိုေက ကုိႏွိပ္ပါ။ မ်ားျပားေသာခလုတ္ကုိႏွိပ္ျခင္းႏွင့္ အပ္ဒိတ္ကုိ ေရြးခ်ယ္ျခင္းျဖင့္ အပ္ဒိတ္ လုပ္ႏုိင္သည္။ မိုဘိုင္း ကြန္ယက္မ်ား မွတဆင့္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ျခင္းျဖင့္ သင့္ ေငြေပးေခ်မႈ အစီအစဥ္ေပၚတြင္မူတည္၍ အပိုေငြ က်ခံရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="update_language_dialog_msg">မိုဘိုင္း ကြန္ယက္ကို ဆက္သြယ္မႈေၾကာင့္ အခေၾကးေငြ ပိုၿပီး ေပးေဆာင္လာရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="advanced">အဆင့္ျမင့္</string>
    <string name="later">ေနာက္ေတာ့</string>
    <string name="downloaded_languages">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ၿပီး ဘာသာစကားမ်ား</string>
    <string name="available_languages">အရန္သင့္ ရွိေသာ ဘာသာစကားမ်ား</string>
    <string name="pref_personalize_menu_title">ကိုယ္ပိုင္အမွတ္သညာျပဳျခင္း</string>
    <string name="personalization_title">ကိုယ္ပိုင္ျပဳထားေသာ ဖုန္းအသံ</string>
    <string name="personalize_facebook_title">Facebook မွ ေလ့လာပါ</string>
    <string name="personalize_gmail_title">Gmail မွ ေလ့လာပါ။</string>
    <string name="personalize_twitter_title">Twitter မွ ေလ့လာပါ</string>
    <string name="personalize_delremote_title">ဆာဗာ ေဒတာ ရွင္းပစ္ပါ</string>
    <string name="personalize_messaging_title">မက္ေဆ့ခ်္မ်ားမွ ေလ့လာပါ</string>
    <string name="personalize_contacts_title">အဆက္အသြယ္မ်ားထံမွ ေလ့လာပါ</string>
    <string name="personalize_contacts">အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="personalize_facebook_subtitle">သင့္ လက္ေရးစတိုင္ကို ေလ့လာရန္ သင့္ကိရိယာကို ခြင့္ျပဳဖို႔ Facebook သို႔ ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="personalize_gmail_subtitle">သင့္ လက္ေရးစတိုင္ကို ေလ့လာရန္ သင့္ကိရိယာကို ခြင့္ျပဳဖို႔ Gmail သို႔ ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="personalize_twitter_subtitle">သင့္ လက္ေရးစတိုင္ကို ေလ့လာရန္ သင့္ကိရိယာကို ခြင့္ျပဳဖို႔ Twitter သို႔ ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="personalize_messaging_subtitle">သင့္ မက္ေဆ့ခ်္ပို႔ျခင္း စတိုင္ကို ေလ့လာႏိုင္ရန္ သင့္ကိရိယာကို ၀င္ေရာက္ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="personalize_contacts_subtitle">သင့္ အဆက္အသြယ္မ်ား စတိုင္ကို ေလ့လာရန္အတြက္ သင့္ကိရိယာကိုခြင့္ျပဳရန္ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="use_auto_correction">အလိုအေလ်ာက္ အစားထိုးျခင္း</string>
    <string name="use_auto_correction_summary">သင္ စေပ့ဘားသို႔မဟုတ္ ပုဒ္ျဖတ္ပုဒ္ရပ္ တစ္ခုကိုေခါက္သည့္အခါ အျဖစ္ႏိုင္ဆံုးစာလံုးျဖင့္ သင္ ရိုက္ေနသည့္ စာလံုးကို ျပည့္စံုေစပါ သို႔မဟုတ္ အစားထိုးပါ။</string>
    <string name="use_auto_correction_summary_da">သင္ စေပ့ ဘားကို ႏွိပ္သည့္အခါ အျဖစ္ႏိုင္ဆံုးစာလံုးျဖင့္ သင ရိုက္ေနသည့္ စာလံုးကို ျပည့္စံုေစပါ သို႔မဟုတ္ အစားထိုးပါ။</string>
    <string name="use_auto_correction_to_enable_message">အလိုလို ဖလွယ္ျခင္း ရေစရန္ အနည္းဆံုး ဘာသာစကားတစ္ခုကို ရေအာင္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="use_auto_correction_to_enable_predictive_text_message">အလိုလို အစားထိုးျခင္း သံုးရန္ ခန္႔မွန္း စာသား ရေစပါ။</string>
    <string name="use_auto_correction_no_selected_languages">ဘာသာစကားမ်ား ေရြးမထားပါ။</string>
    <string name="use_live_language">တိုက္ရိုက္ စကားလံုး အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="use_live_language_summary">ေန႔စဥ္ အမ်ားသံုး စာလံုးသစ္မ်ားျဖင့္ အလိုအေလ်ာက္ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="use_standard_data">ကိုယ္ပိုင္အမွတ္သညာျပဳ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="use_standard_data_summary">ခန္႔မွန္းရလဒ္ ပိုမိုေကာင္းမြန္ေစရန္အတြက္ သင္႐ိုက္ထည့္ထားေသာ ကိုယ္ေရး ဘာသာစကား အခ်က္အလက္ကို အသံုးျပဳပါ။</string>
    <string name="live_language_dialog_title">အဖိုးအခမ်ားအတြက္အေၾကာင္းၾကားခ်က္</string>
    <string name="live_language_dialog_msg">ဘာသာစကား ေဒတာ အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈတစ္ခု လိုသည္။ မိုဘိုင္း ကြန္ယက္မ်ားမွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းက အပိုေဆာင္းေငြ က်သင့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="personalize_delremote_service_title">ဆာဗာ ေဒတာ ရွင္းပစ္ပါ</string>
    <string name="personalize_delremote_subtitle">စုေဆာင္းထားသည့္ မသိေသာ ေဒတာ ရွင္းပစ္ပါ။</string>
    <string name="privacy_preference_title">ကိုယ္ေရးသီးသန္႔ျဖစ္ျခင္း</string>
    <string name="privacy_policy_title">သီးသန္႔တည္ရွိေနမွဳ မူ၀ါဒ</string>
    <string name="privacy_policy">ကိုယ္ပိုင္ျပဳျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို တတိယ ပုဂၢိဳလ္ ဝန္ေဆာင္မႈ ေပးသူက ေပးထားသည္။ ဝန္ေဆာင္မႈ ေပးသူ၏ သီးသန္႔ျဖစ္မႈ ေပၚလစီ က်င့္သံုးထားသည္။</string>
    <string name="no_internet_connection">ကြန္ယက္မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="personalize_succeeded">%1$s အသံုးျပဳ၍ ကိုယ္ေရးကိုယ္တာကီးဘုတ္ျပဳလုပ္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="personalize_delete_succeeded">သင့္ အေဝးထိန္းအခ်က္အလက္မ်ားကို ရွင္းၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="personalize_failed">ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="personalize_delete_failed">ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="personalize_language_data_cleared">သင့္ကိုယ္ေရး ဘာသာစကားအခ်က္အလက္ ရွင္းလင္းသြားပါၿပီ။</string>
    <string name="personalize_language_data_not_cleared">ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="personalize_overloaded">ေနာက္မွျပန္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="personalize_register_google_account_for_facebook">Facebook ကို ေဒါင္းလုတ္ လုပ္ရန္အတြက္ Google အေကာင့္တခု မွတ္ပံုတင္ဖို႔လိုသည္။</string>
    <string name="personalize_already_running">%1$s မွ ေလ့လာၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="personalize_starting">သင့္ အရည္အခ်င္းမ်ားကို ရယူေနသည္…</string>
    <string name="personalize_try_wifi">ေဒတာ ကိုယ္ေရးကိုယ္တိုင္ လုပ္၍မရပါ။ မိုဘိုင္း ကြန္ယက္မ်ားသို႔ ခ်ိတ္ဆက္မထားပါ။ ၎အစား Wi-Fi ကြန္ယက္တစ္ခုသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="personalize_in_progress">ေဒတာ တင္ျပီးပါၿပီ။ ကိုယ္ေရးကိုယ္တာျပဳျခင္း ျပည့္စံုသည့္အခါ ေတြ႔ရန္ အသိေပးခ်က္မ်ား စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="personalize_completed">ဲၿပီးၿပီ</string>
    <string name="personalize_last_personalised_no_messages">%1$s အတြက္ သင္ယူဖိုု႔ မက္ေဆ့ခ်္ မရွိေသးပါ။ ထပ္သင္ယူဖိုု႔ ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="personalize_last_personalised_no_contacts">%1$s မွစ၍ သင္ေလ့လာရန္ အဆက္အသြယ္မ်ား မရွိေတာ့ပါ။ ထပ္မံေလ့လာရန္ နွိပ္ပါ္။</string>
    <string name="personalize_last_personalised">ေဒတာက %1$s ကို ေအာင္ျမင္စြာ သင္ယူျပီးပါၿပီ။ ျပန္ေလ့လာရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="personalize_last_deleted">သင့္ အေဝးထိန္းအခ်က္အလက္သည္ %1$s ကို ရွင္းလင္းၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="personalize_process_failed">ေနာက္ဆံုးၾကိဳးပမ္းမႈ %1$s မေအာင္ျမင္ပါ။ ထပ္ၾကိဳးစားရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="personalize_process_failed_no_date">ေနာက္ဆံုးၾကိဳးပမ္းမႈ မေအာင္ျမင္။ တစ္ဖန္ျပန္ၾကိဳးစားရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="personalize_busy">ေနာက္မွျပန္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="personalize_finished">%1$s အသံုးျပဳ၍ ကိုယ္ေရးကိုယ္တာကီးဘုတ္ျပဳလုပ္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="pref_delete_dynamic_title">ကိုယ့္စိတ္ၾကိဳက္လုပ္ထားသည့္ ေဒတာမ်ားအား ရွင္းပါ</string>
    <string name="pref_delete_dynamic_summary">သင့္ လက္ေရးစတိုင္ ေလ့လာရန္ စုေဆာင္းထားေသာ ကိုယ္ပိုင္ျပဳထားသည့္ ဘာသာစကား ေဒတာအားလံုး ရွင္းပစ္ပါ။</string>
    <string name="pref_delete_dynamic_dialog_title">ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္လိုပါသလား?</string>
    <string name="pref_delete_dynamic_dialog_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="gmail_message_updated">အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္:</string>
    <string name="guide_popup_customizable_key_body_with_ocr">လက္ေရး အေနအထား၊ စာသား မွတ္မိမႈ၊ ကလစ္ဘုတ္၊ ကီးဘုတ္ သတ္မွတ္ခ်က္္မ်ား ေရြးရန္ (သို႔) ကီးဘုတ္ ေျပာင္းရန္ အသံ ခလုတ္ကို ႏွိပ္၍ ကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="guide_popup_dismiss_button">လႊတ္သည္</string>
    <string name="facebook_loading">အခ်က္အလက္ျဖည့္သြင္းေနပါသည္…</string>
    <string name="turkish_input_method_type">ကီးဘုတ္ အမ်ဳိးအစားမ်ား</string>
    <string name="turkish_keyboard_types">တူရကီကီးဘုတ္ အမ်ဳိးအစားမ်ား</string>
    <string name="turkish_qwerty_keyboard_types">တူရကီ Qwerty ကီးဘုတ္ အမ်ဳိးအစားမ်ား</string>
    <string name="turkish_qwerty_keyboard">တူရကီ Qwerty ကီးဘုတ္</string>
    <string name="turkish_f_keyboard">တူရကီ F ကီးဘုတ္</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20140228_0343</string>
    <string name="username">သုံးစြဲသူ အမည္</string>
    <string name="password">စကား၀ွက္</string>
    <string name="signin">ဝင္ေရာက္ပါ</string>
    <string name="connection_error">ကြန္ယက္ အမွား</string>
    <string name="username_password_error">အီးေမးလ္ သုိ႔မဟုတ္ စကား၀ွက္ မမွန္။</string>
    <string name="qwertz_keyboard">Qwertz ကီးဘုတ္</string>
    <string name="german_qwertz_keyboard">ဂ်ာမန္ ကီးဘုတ္</string>
    <string name="bulgarian_qwerty">Bulgarian ကီးဘုတ္</string>
    <string name="bulgarian_phonetic">Bulgarian စာလံုးေပါင္းသံပါေသာ ကီးဘုတ္</string>
    <string name="network_addistional_charges_title">မိုဘိုင္း ကြန္ယက္မ်ားမွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="network_addistional_charges_message">Wi-Fi ကြန္ယက္ မရႏိုင္ပါ။ မိုဘိုင္း ကြန္ယက္မ်ားသုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ သင့္ ေငြေပးေခ်စနစ္ေပၚမူတည္၍ အပိုကုန္က်ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="connect_via_roaming">Roaming ကြန္ယက္မွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="allow_data_roaming">လွည့္လည္ေနစဥ္ မိုဘိုင္း ေဒတာအား သံုးျခင္းမွာ အပိုေဆာင္း ေငြသင့္မည္။</string>
    <string name="accessibility_description_won">ေအာင္ႏုိင္ၿပီ အမွတ္အသား</string>
    <string name="accessibility_description_degree">ဒီဂရီ သေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_bullet">ထိပ္ဆံုးရွိ အစက္အေျပာက္သေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_white_circle">စက္ဝိုင္း ေကာက္ေၾကာင္းပံု</string>
    <string name="accessibility_description_black_circle">အမည္းေရာင္ စက္ဝိုင္း</string>
    <string name="accessibility_description_white_square">စတုရန္းကြက္ေအာက္လိုင္း</string>
    <string name="accessibility_description_black_square">အမည္းေရာင္ စတုရန္းပံု</string>
    <string name="accessibility_description_white_star">ၾကယ္ေအာက္လိုင္း</string>
    <string name="accessibility_description_black_star">အမည္းေရာင္ ၾကယ္</string>
    <string name="accessibility_description_white_heart_suit">ပိမ့္ဖဲမ်ား၏ ေအာက္လုိင္း</string>
    <string name="accessibility_description_black_heart_suit">အမည္းေရာင္ ဖူးဖဲမ်ား</string>
    <string name="accessibility_description_White_diamond_suit">ခၽြန္းဖဲမ်ား၏ ေအာက္လိုင္း</string>
    <string name="accessibility_description_black_diamond_suit">အမည္းေရာင္ ခြၽန္းဖဲမ်ား</string>
    <string name="accessibility_description_White_spade_suit">ဖူးဖဲမ်ား၏ ေအာက္လုိင္း</string>
    <string name="accessibility_description_currency">ေယဘုယ ေငြေၾကးသေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_left_guillemets">ဘယ္ဘက္ျပ ႏွစ္ထပ္ျမားေခါင္း</string>
    <string name="accessibility_description_right_guillemets">ညာဘက္ျပ ႏွစ္ထပ္ျမားေခါင္းမ်ား</string>
    <string name="accessibility_description_inverted_exclamation_mark">ေျပာင္းျပန္လွန္ထားေသာ အာေမဍိတ္ သေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_inverted_question_mark">ေျပာင္းျပန္လွန္ထားေသာ ေမးခြန္းသေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_black_small_square">စတုရန္းအမဲကြက္ေသး</string>
    <string name="accessibility_description_white_club_suit">ညွင္းဖဲမ်ား၏ ေအာက္လိုင္း</string>
    <string name="accessibility_description_black_club_suit">အမည္းေရာင္ ညွင္းဖဲမ်ား</string>
    <string name="accessibility_description_black_up_pointing_triangle">အမည္းေရာင္ ႀတိဂံပံု အထက္သို႔ ညႊန္ျပျခင္း</string>
    <string name="accessibility_description_black_down_pointing_triangle">အမည္းေရာင္ ႀတိဂံပံု ေအာက္သို႔ ညႊန္ျပျခင္း</string>
    <string name="accessibility_description_black_left_pointing_triangle">အမည္းေရာင္ ႀတိဂံပံု ဘယ္သို႔ ညႊန္ျပျခင္း</string>
    <string name="accessibility_description_black_right_pointing_triangle">အမည္းေရာင္ ႀတိဂံပံု ညာသို႔ ညႊန္ျပျခင္း</string>
    <string name="accessibility_description_upwards_arrow">အေပၚတက္ ျမား</string>
    <string name="accessibility_description_downwards_arrow">ေအာက္သို႔သြားသည့္ အညႊန္းျမား</string>
    <string name="accessibility_description_rightwards_arrow">ညာဘက္ျပ ျမား</string>
    <string name="accessibility_description_leftwards_arrow">ဘယ္ဘက္ျပ ျမား</string>
    <string name="accessibility_description_arabic_semicolon">အာရဗီ အျဖတ္အရပ္သေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_arabic_comma">အာရဗီ ပုဒ္ရပ္သေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_arabic_question_mark">အာရဗီ ေမးခြန္းသေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_equals">ညီမွ်ျခင္းမ်ား သေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_tilde">ေထးလ္ဒါ</string>
    <string name="accessibility_description_full_stop">၀ါက်အဆံုး သေကၤတ</string>
    <string name="accessibility_description_00e0">အသံေလးေလးထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ A</string>
    <string name="accessibility_description_00e1">သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ A</string>
    <string name="accessibility_description_00e2">တက္ သက္ ငင္ သရသံသေကၤတ A</string>
    <string name="accessibility_description_00e3">ႏွာသံျပ အမွတ္အသားျဖင့္ A</string>
    <string name="accessibility_description_00e4">သရသံ အထက္၌ ျပေသာ အသံထြက္ရန္ အမွတ္အသား A</string>
    <string name="accessibility_description_00e5">သရအေျပာင္းအလဲျပ အေပၚအကြင္းေသး သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ A</string>
    <string name="accessibility_description_00e6">အသံတစ္ခုတည္းထြက္ရန္ စာလံုး ႏွစ္လံုးႏွင့္အထက္တို႔ ေပါင္းထားေသာ အကၡရာသေကၤတ AE</string>
    <string name="accessibility_description_0101">အသံရွည္ထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ မ်ဥ္းေၾကာင္း အသံျပသေကၤတ A</string>
    <string name="accessibility_description_0103">သရတစ္ခုေပၚတြင္ တင္ထားေသာ တိုတိုႏွင့္ ႏွိမ့္၍အသံထြက္ရန္ သေကၤတျဖင့္ A</string>
    <string name="accessibility_description_0105">ႏွာသံထြန္ရန္ သရအကၡရာ၏ ေအာက္ညာဘက္ျခမ္း ေသးေသာအၿမီး အသံျပသေကၤတ A</string>
    <string name="accessibility_description_00e7">အသံကို မြမ္းမံရန္ အကၡရာေအာက္တြင္ အျမီးျဖင့္ C</string>
    <string name="accessibility_description_0107">သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ C</string>
    <string name="accessibility_description_010d">အာေခါင္သံထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ C</string>
    <string name="accessibility_description_010f">အာေခါင္သံထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ D</string>
    <string name="accessibility_description_0111">က်ယ္ေလာင္စြာ အသံထြက္ရန္ ျဖတ္မ်ဥ္းတစ္ခုျဖင့္ D</string>
    <string name="accessibility_description_00e8">အသံေလးေလးထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ E</string>
    <string name="accessibility_description_00e9">သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ E</string>
    <string name="accessibility_description_00ea">တက္ သက္ ငင္ သရသံသေကၤတ E</string>
    <string name="accessibility_description_00eb">သရသံ အထက္၌ ျပေသာ အသံထြက္ရန္ အမွတ္အသား E</string>
    <string name="accessibility_description_0113">အသံရွည္ထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ မ်ဥ္းေၾကာင္း အသံျပသေကၤတ E</string>
    <string name="accessibility_description_0115">သရတစ္ခုေပၚတြင္ တင္ထားေသာ တိုတိုႏွင့္ ႏွိမ့္၍အသံထြက္ရန္ သေကၤတျဖင့္ E</string>
    <string name="accessibility_description_0117">ေနာက္ဆက္သရသံကို မဆက္မီ ရပ္ရသည့္ အသံျဖတ္ရန္ ျပေသာ (သို႔) အသံတိုထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ E</string>
    <string name="accessibility_description_0119">ႏွာသံထြန္ရန္ သရအကၡရာ၏ ေအာက္ညာဘက္ျခမ္း ေသးေသာအၿမီး အသံျပသေကၤတ E</string>
    <string name="accessibility_description_011b">အာေခါင္သံထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ E</string>
    <string name="accessibility_description_0259">ရွဝါ</string>
    <string name="accessibility_description_0123">အသံကို မြမ္းမံရန္ အကၡရာေအာက္တြင္ အျမီးျဖင့္ G</string>
    <string name="accessibility_description_01e7">ကာရြန္ျဖင့္ G</string>
    <string name="accessibility_description_011f">သရတစ္ခုေပၚတြင္ တင္ထားေသာ တိုတိုႏွင့္ ႏွိမ့္၍အသံထြက္ရန္ သေကၤတျဖင့္ G</string>
    <string name="accessibility_description_00ec">အသံေလးေလးထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ I</string>
    <string name="accessibility_description_00ed">သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ I</string>
    <string name="accessibility_description_00ee">တက္ သက္ ငင္ သရသံသေကၤတ I</string>
    <string name="accessibility_description_00ef">သရသံ အထက္၌ ျပေသာ အသံထြက္ရန္ အမွတ္အသား I</string>
    <string name="accessibility_description_012b">အသံရွည္ထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ မ်ဥ္းေၾကာင္း အသံျပသေကၤတ I</string>
    <string name="accessibility_description_012f">ႏွာသံထြန္ရန္ သရအကၡရာ၏ ေအာက္ညာဘက္ျခမ္း ေသးေသာအၿမီး အသံျပသေကၤတ I</string>
    <string name="accessibility_description_0131">အစက္မပါ i</string>
    <string name="accessibility_description_0137">အသံကို မြမ္းမံရန္ အကၡရာေအာက္တြင္ အျမီးျဖင့္ K</string>
    <string name="accessibility_description_013a">သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ L</string>
    <string name="accessibility_description_013c">အသံကို မြမ္းမံရန္ အကၡရာေအာက္တြင္ အျမီးျဖင့္ L</string>
    <string name="accessibility_description_013e">အာေခါင္သံထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ L</string>
    <string name="accessibility_description_0142">က်ယ္ေလာင္စြာ အသံထြက္ရန္ ျဖတ္မ်ဥ္းတစ္ခုျဖင့္ L</string>
    <string name="accessibility_description_00f1">ႏွာသံျပ အမွတ္အသားျဖင့္ N</string>
    <string name="accessibility_description_0144">သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ N</string>
    <string name="accessibility_description_0146">အသံကို မြမ္းမံရန္ အကၡရာေအာက္တြင္ အျမီးျဖင့္ N</string>
    <string name="accessibility_description_0148">အာေခါင္သံထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ N</string>
    <string name="accessibility_description_00f2">အသံေလးေလးထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ O</string>
    <string name="accessibility_description_00f3">သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ O</string>
    <string name="accessibility_description_00f4">တက္ သက္ ငင္ သရသံသေကၤတ O</string>
    <string name="accessibility_description_00f5">ႏွာသံျပ အမွတ္အသားျဖင့္ O</string>
    <string name="accessibility_description_00f6">သရသံ အထက္၌ ျပေသာ အသံထြက္ရန္ အမွတ္အသား O</string>
    <string name="accessibility_description_00f8">က်ယ္ေလာင္စြာ အသံထြက္ရန္ ျဖတ္မ်ဥ္းတစ္ခုျဖင့္ O</string>
    <string name="accessibility_description_0151">သီးျခားသံထြက္သည့္ သရအကၡရာႏွစ္ခုေပၚ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ O</string>
    <string name="accessibility_description_0153">အသံတစ္ခုတည္းထြက္ရန္စာလံုး ႏွစ္လံုးႏွင့္အထက္တို႔ ေပါင္းထားေသာ အကၡရာသေကၤတ OE</string>
    <string name="accessibility_description_0155">သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ R</string>
    <string name="accessibility_description_0159">သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ R</string>
    <string name="accessibility_description_00df">ပံုမွန္သံထက္ အသံတစ္၀က္ခန္႔ ပိုျမင့္ေသာ အသံထြက္ရန္ အသံျပသေကၤတ S</string>
    <string name="accessibility_description_015b">သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ S</string>
    <string name="accessibility_description_0161">အာေခါင္သံထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ S</string>
    <string name="accessibility_description_015f">အသံကို မြမ္းမံရန္ အကၡရာေအာက္တြင္ အျမီးျဖင့္ S</string>
    <string name="accessibility_description_00fe">ဆူး</string>
    <string name="accessibility_description_0163">အသံကို မြမ္းမံရန္ အကၡရာေအာက္တြင္ အျမီးျဖင့္ T</string>
    <string name="accessibility_description_0165">အာေခါင္သံထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ T</string>
    <string name="accessibility_description_021b">ေအာက္မွာ ေကာ္မာပါေသာ T</string>
    <string name="accessibility_description_00f9">အသံေလးေလးထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ U</string>
    <string name="accessibility_description_00fa">သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ U</string>
    <string name="accessibility_description_00fb">တက္ သက္ ငင္ သရသံသေကၤတ U</string>
    <string name="accessibility_description_00fc">သရသံ အထက္၌ ျပေသာ အသံထြက္ရန္ အမွတ္အသား U</string>
    <string name="accessibility_description_016b">အသံရွည္ထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ မ်ဥ္းေၾကာင္း အသံျပသေကၤတ U</string>
    <string name="accessibility_description_016f">သရအေျပာင္းအလဲျပ အေပၚအကြင္းေသး သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ U</string>
    <string name="accessibility_description_0171">သီးျခားသံထြက္သည့္ သရအကၡရာႏွစ္ခုေပၚ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ U</string>
    <string name="accessibility_description_0173">ႏွာသံထြန္ရန္ သရအကၡရာ၏ ေအာက္ညာဘက္ျခမ္း ေသးေသာအၿမီး အသံျပသေကၤတ U</string>
    <string name="accessibility_description_00fd">သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ Y</string>
    <string name="accessibility_description_017a">သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ Z</string>
    <string name="accessibility_description_017c">ေနာက္ဆက္သရသံကို မဆက္မီ ရပ္ရသည့္ အသံျဖတ္ရန္ ျပေသာ (သို႔) အသံတိုထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌ အစက္တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ Z</string>
    <string name="accessibility_description_017e">အာေခါင္သံထြက္ရန္ သရအကၡရာ၌တင္ေသာ အသံျပသေကၤတ Z</string>
    <string name="accessibility_description_popup_displayed">ေပါ့အပ္ ျပထားသည္</string>
    <string name="accessibility_description_keyboard_displayed">ကီးဘုတ္ ျပထားသည္</string>
    <string name="accessibility_description_month_keyboard_displayed">လပိုင္း ကီးပက္ကို ျပထားပါသည္။</string>
    <string name="key_label_enter_send_abb">ပုိ႔ပါ</string>
    <string name="flick_input">ေတာက္လွန္ ျဖည့္သြင္းျခင္း</string>
    <string name="settings_select_input_language">ထည့္သြင္းေရး ဘာသာစကားမ်ားကို ေရြးပါ</string>
    <string name="settings_smart_typing">စမတ္ စာရိုက္ျခင္း</string>
    <string name="settings_key_tap_feedback">ကီး-တပ္ တုန္႔ျပန္မႈ</string>
    <string name="settings_more_settings">ေနာက္ထပ္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="settings_keyboard_swipe_radio_none">မရွိ</string>
    <string name="settings_key_tap_feedback_sound">အသံ</string>
    <string name="settings_key_tap_feedback_vibration">တုန္ခါျခင္း</string>
    <string name="settings_kana_keyboard">ကာနာ ကီးဘုတ္</string>
    <string name="settings_kana_flick_keyboard">ကာနာ ဖလစ္ ကီးဘုတ္</string>
    <string name="settings_selected">%d ေရြးထားသည္</string>
    <string name="settings_select_handwriting_language_msg">ေရြးထားေသာ ဘာသာစကားမ်ားက လက္ေရး မွတ္မိျခင္းကို ေထာက္ကူသည္။ လက္ေရး မွတ္မိျခင္း ဘာသာစကားတစ္ခု သတ္မွတ္ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="settings_unselect_handwriting_language_msg">လက္ေရး မွတ္မိျခင္း ဘာသာစကားကို %s သို႔ ေျပာင္းထားသည္။ လက္ေရး မွတ္မိျခင္း ဘာသာစကား ေျပာင္းရန္ ဆက္တင္မ်ားကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="english_uk">အဂၤလိပ္ (UK)</string>
    <string name="english_us">အဂၤလိပ္ (US)</string>
    <string name="korean">ကိုရီးယား</string>
    <string name="keyboard_types">ကီးဘုတ္ အမ်ဳိးအစားမ်ား</string>
    <string name="floating_keyboard_types">ေပါေလာေပၚေနသည့္ ကီးဘုတ္ အမ်ဳိးအစားမ်ား</string>
    <string name="auto_replacement_text">လက္ရွိ စာသား ဆက္ထားရန္ ႏွိပ္ပါ (သို႔) ခန္႔မွန္း အမွားျပင္ခ်က္ လက္ခံရန္ စေပ့စ္ကီး ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="mmkey_discoverability_text">သေကၤတ စာရင္း ၾကည့္ရန္ ဤကီးကို ႏွိပ္၍ကိုင္ထားပါ။ ျဖတ္လမ္း တစ္ခုအျဖစ္ သံုးရန္ တစ္ခုေရြးပါ။</string>
    <string name="mmkey_us_discoverability_text">ကီးဘုတ္ ဆက္တင္မ်ား စာရင္းတစ္ခု ဝင္ေရာက္ရန္ ဤကီးကို ႏွိပ္၍ကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="language_change_discoverability">ကီးဘုတ္ ဆက္တင္မ်ားထဲတြင္ ဘာသာစကား ႏွစ္ခု (သို႔) ထို႔ထက္ပိုေရြးထားပါက ၎တို႔ကို ဘာသာစကားမ်ားထဲ လွည့္ေျပာင္းရန္ စေပ့စ္ ကီးကို ပြတ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="settings_hold_delay_title">ၾကန္႔ၾကာမႈကို ႏွိပ္ျပီး ကိုင္ထားပါ</string>
    <string name="settings_hold_delay_short">တိုေသာ (%s စကၠန္႔)</string>
    <string name="settings_hold_delay_medium">အလတ္စား (%s စကၠန္႔)</string>
    <string name="settings_hold_delay_long">ရွည္ေသာ (%s စကၠန္႔)</string>
    <string name="settings_hold_delay_custom">လုပ္အပ္သလုိ အထူးျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="settings_hold_delay_custom_text">ႏွိပ္၍ ကိုင္ထားျခင္း ေႏွးေစျခင္းကို စိတ္အၾကိဳက္လုပ္ရန္ ေအာက္ပါအကြက္ကို ႏွိပ္၍ကိုင္ထားကာ လုိခ်င္သည့္ အခ်ိန္ကာလေရာက္လွ်င္ လႊတ္လိုက္ပါ။ သင့္ ေျပာင္းလဲမႈမ်ား သံုးရန္ သိမ္းပါကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="settings_hold_delay_custom_save">သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="settings_hold_delay_custom_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="shortcut_phrase">ကၽြႏ္ုပ္၏ ျဖတ္လမ္းမ်ား</string>
    <string name="use_shortcut_phrase">နံပါတ္ ကီးမ်ားသို႔ စာသား ျဖတ္လမ္းမ်ား သတ္မွတ္ပါ။ Qwerty ကီးဘုတ္မ်ား သံုးသည့္အခါမွသာ ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="use_shortcut_phrase_title">နံပါတ္ကီးမ်ားသို႔ စာသား ျဖတ္လမ္းမ်ား သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="use_shortcut_phrase_hint">ျဖတ္လမ္း စာသား ထည့္ပါ</string>
    <string name="empty_shortcuts_popup_guide_title">ျဖတ္လမ္း သတ္မွတ္မထားပါ</string>
    <string name="empty_shortcuts_popup_guide">နံပါတ္ကီး တစ္ခုသို႔ ျဖတ္လမ္းတစ္ခု သတ္မွတ္ရန္ ဆက္တင္မ်ား > ကၽြႏ္ုပ္၏ ျဖတ္လမ္းမ်ား သို႔သြားပါ။</string>
    <string name="empty_shorgcuts_popup_guide_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="set_shortcut_phrase_toast">ျဖတ္လမ္း စာသားကို နံပါတ္ %d ကီးသို႔ သတ္မွတ္ထားသည္။</string>
    <string name="emoticon_no_recent_icon">လတ္တေလာ အသံုးျပဳထားသည္ ခံစားမႈသေကၤတမ်ား မရွိပါ</string>
</resources>
